點先可以識多啲真心朋友

成日好羨慕人地有為佢兩脇插刀嘅朋友
但現實識嘅多數只係酒肉朋友
就算大家都中意同對方相處 但總係傾唔到太deep同身邊同學同事就係唔啱channel
之前識落好close嘅朋友，而家各有自己生活就好少特別聯絡
打開電話啲chat, 好似得另一半可以放膽傾計唔怕嫌我煩，唔中意呢種以愛情為中心嘅感覺
有時另一半唔得閒理我就會開始孤獨，我亦唔中意chur佢
生活無咩依靠咁

絲打？

我朋友都無

主動搵翻啲frd講嘢
你肯同人真心分享嘅，自然人哋都會

是的

依靠可以靠自己 你有人生目標就已經係依靠

點解人地可以識到咁多朋友

我有搵㗎，都好傾得埋
只係好似佢地就好少主動搵我

靠自己啦唔好靠人
天助自助者

我有自己想做嘅事
但唔想咁獨立住

你幾大

我都無乜朋友

我好少朋友，想揾人傾計都難，同問

我都想知，自問自己之前都有4至5個識左好多年既真心朋友，但唔知係人大左 大家性格唔同左定自己諗野複雜左，好似愈黎愈唔識同佢地相處，比以前更易爭執，更唔好講識其他新朋友..

讀緊大學

有個朋友都係冇乜朋友 個人覺得佢唔太中意主動揾人 之後又話自己冇朋友 即係唔太相信人咁 有時講嘢會好難應 俾佢一種人哋唔想應佢嘅感覺

人地之前重視既野，唔好話4-5年，4-5個星期都可以變。但唔一定係你錯或者佢錯，係人需要既野唔同左姐

shit 我係咪都係咁kam呢

我淨係想知點識朋友 我一個朋友都冇 係連酒肉朋友都冇個

雨果小子

唉之前有啲朋友明明咩心事都講，但而家就淨係講on9嘢或者相對無言

中學有無識到朋友

反咗面 港豬嚟
year1一個朋友都識唔到 已經預咗嚟緊3年自己一個過埋

咁得3個可能姐 一係佢有佢更重視既野，一係就太了解對方乜都知冇野好講，最後可能你真係好kam

唉屌，我都唔係幾識到同科啲朋友
有時我都唔明點解同事或某啲認識嘅人可以咁港豬，日日淨係講食咩好西去邊度旅行屌咗咩女

你同朋友傾唔埋？ 介唔介意講多啲 不過 習慣講咩又好難一時之間改變嘅

其實有時都覺自己kam嘗試改緊
最憎自己屋企人嘅濕鳩性格但慢慢就有啲潛移默化咗

會唔會係人哋感受唔到你嘅特色 吸引唔到其他人 /唔知同你傾咩 玩咩好？

有時我覺得自己嘅問題就係over sharing可能人地唔撚想同我咁熟
但唔share自己嘅事，唔通講是非咩
好難掌握同人熟到又唔會過咗boundary之間嘅平衡
同埋有時覺得自己有啲懶清高，無留意平時啲港豬話題，搞到唔太融入到

我地來做朋友吧

我有個同學都係咁
feel到佢好想同我close啲 但佢講野真係唔知覆咩好
佢成日呻屋企人 呻男朋友對佢點…講好多野都係關於自己嘅野 我又好似老馮聽佢講野咁
到我想講我啲野嘅時候 又會諗 我一陣講完佢同我鬥慘咪仆街？ 然後就放棄咗 鳩覆算
又唔係冇其他朋友

可能啦，之前大家單身 所以都好重視大家之間既友誼，依家大家都拍拖，個個都覺得有男朋友就夠

i want to know too

我依家同佢地ws都冇乜好傾，但又好難約佢地，十年都約唔到出黎一次

成日去蒲？落club？

頂！！！我覺得我就係你果個同學
但未有佢咁難頂，我都會聽人講嘢

會唔會你一味講唔想聽返佢哋講？平時應該你講幾多(即係幾信任佢哋) 佢哋都會講返幾多俾你聽 可能佢哋真係唔當你太熟呢

我收斂緊㗎喇唔好唔同我做朋友

呢個一定啦 熱戀期9成都重色輕友 btw其實另一半做到打開心窗 暢所欲言其實都好難

笑左，咁就趕走左你呢個fd

中學嗰班最真心
上到大學冇咩交心好友
全部hi bye fd來

你個朋友講應唔到嘅說話時你會點回答？ 我平時都唔會唔應 但係位朋友真係好難回應 我又唔想唔理佢

巴打不如做個朋友同你好似

我都係... 同以前嘅朋友都無以前咁好

咁疏遠咗應該唔係你問題啦 佢哋都冇心認識你

每個人定義感情都唔同既 如其成日怕自己煩唔煩到人 倒不如珍惜每個主動搵你既人 再培養下睇下做唔做到soulmate 起碼呢個人重視你先

朋友要揀架
揀d出得黎行嘅，carry到你嘅
三尖八角果d真係hi bye算

打開自己 做夠幾步 唔好怕冇面 講得出交心嘅就係俾最真個面人地睇 人地自然都會

會唔會係你太收埋自己？

我電話可以一日都無msg，我已經慣左一條友

我都冇
由細到大都係
我都幾相信自己無人緣

師兄點擇友？ 品格定睇能力

我都係咁諗，但係發現大家都會當你係fd但係都係做唔到邊個嘅best fd

我都只係想有人會諗起我，有開心野會即刻同我share啫

咁你mean唔mean？ 佢成日以為自己mean得好有趣 好似意識唔到其實有啲過份 或者其實好似唔係好知我地之間都真係未算係close frd

我地係同學

唔中意中學啲同學多數同大過我嘅人先熟到

理性分析就ok 太感性又會諗埋一邊 人際關係冇絕對對錯 同一個行為對唔同人有唔同效果 到頭來諗到自己癲癲地

真心對人先
撩人吹水

我地兩個咪一齊無嘢講囉

我同你一樣呀

我唔算mean掛

絲打不如做個朋友同你一樣

其實我都係鳩黎 總之hea過就算
舉個例子啦 佢呻佢屋企人淨係識鬧佢 識話人唔識話自己 覺得好煩 好sad 好嬲
然後我覆：算啦 啲爸媽年紀大就係咁架啦 你咪做下樣lor
然後佢：真係好煩xxxxxxxxxxxxx
我：sad 溫書啦 聽日midterm啦 唔好分心
之後佢覆咩都好 都send emoji或者sticker

識男朋友算啦

人品行先
孝順，守時，肯carry我（同埋carry到我）嘅人差極有個譜
至於見識智慧果d傾多兩句乜都現形啦
例子：年頭有班撚樣請我食團年飯擺七樣嘢食，屌呢啲一齊玩都諗諗先啦，仲話做朋友

反而我比較想知點同同事熟落
仲可以好鬼friend

睇人 通常一班後生 又唔爭上位/搶客 基本上都會friend到
傾心事另計

緣份 性格同價值觀

師兄幾多歲？

我明你啊

做下義工上興趣班囉
啲回答好行下

緣份呢個真
我都有位同事都係咁岩收工同車同方向可以吹下水
跟著熟左，但又未去到樓主所講個d酒肉朋友
整係公司見到hi下，又有時特登搵你做野順便吹水

好想識多d人擴闊下自己個圈
樓主正面d啦，唔洗下下咁灰心

我幾多歲同呢個話題有咩關係？
定係你想表達後生仔唔好咁迷信？我想講唔係我介唔介意食7嘅問題，係佢班撚樣叫人食7仲戇鳩鳩唔知衰乜嘅問題

同事真係人際關係一大障礙，我做嘢又唔叻

其實我覺得係depends on 自己嘅性格/待人態度
自問自己係on99 口直心快/口不擇言嘅人，唔係幾接受到fake frds，所以日積月累就多咗不少真心frds，同一時間亦都會多咗haters

身邊有啲中同係世界仔，我幾羨慕佢好多frds，不過有時候佢會反而話多frds =\= 真心，所以由細到大啲心事都係同我講多，同埋話羨慕我，之後喺出面就扮冇嘢，

所以呢啲都係我睇你好，你睇我好姐，凡事都有trade off

真心

我啱啱先為左呢d問題傷感，就見到呢個post
真係身同感受
好唔開心

希望在明天

小學 中學 做野（一齊train其中幾個）
無了

呢一刻真係唔知可以希望d咩

同朋友鬧交？

無返兼職咩
都識唔到朋友？
讀緊書應該有好多機會識人
咪睇吓邊啲可以深入了解下
約多啲一齊食飯睇吓會唔會變得熟囉
反正人每日都一定要食飯
可以借呢個機會同人吹吓水

TRUE

去心臟科